炎炎消防隊最新一話點解有蔣麗芸喺度

特登去睇下 屌 有一半都唔係畫

個呀嬸係邊個嚟
最後嗰頁有啲似

moto?

可以咁樣架咩

以前有啲漫畫都試過用呢類相嚟過下場咁但係我估唔到大久保篤會咁做

睇完即刻上黎望下
笑死

痴撚左線

我以為睇錯…專登上黎睇大家點講…屌

之前好似有集都係咁
有個炎字嘅漫畫都痴咗線

睇到呆左

難為字幕組
望住幅咁嘅嘢

絕望先生

畫面大變

炎拳：屌你老母

嚇撚死

最記得係去吧稻中兵團

夜晚熄哂燈係床睇俾佢嚇左嚇